愛國者梁振英必須為國捐軀以明志，你同意嗎

唔捐驅，唔夠愛國
愛國者必須為國捐軀

簽左器官捐贈卡未阿佢

派佢當先鋒去武統台灣

［行動post］盧吉道要人！！

主席要梁同志捐j
你願唔願意為國家犧牲